有無玩cmb巴絲 (196) 你聽過最浪漫嘅說話係咩

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

can

cmb suggest咗我5年前嘅ex俾我

機會黎喇飛雲

又新post

祝福呢度嘅絲打唔好match到佢

你咁樣衰，我唔想同你做朋友

做朋友都要睇樣 邊個咁膚淺

幾年前嘅事啦
聽完，覺得好浪漫

離題喎, 講樣

姐係自認啦

Hi 又係我

去咗邊

食乜?

我番嚟啦屌晒你哋

屌痴撚線鞭到依家

啱啱睇到啦仆街

等我玩鳩自己隔post轉人格先

迷九黨Assembly！
屌你你已讀我喎但係

好唔開心

忍咗一日我依家戰力100

我係白羊係咪注定我會成日被人呃傷心

過咗24小時了1001 I am coming

放假就無哂人 報到

琴日表左白，出左pool(算係)，不過對方話仲係唔夠了解我，而且佢又未拍過拖，feel到佢未算係真係鐘意我琴日都有拖水攬下佢，不過唔算好有火花，想錫佢但大家都帶住mask
巴絲有咩好提議俾我，令大家真係有拍拖feel

點解唔慢慢黎? 表白都表左, 點解成日要chur住埋手 今次錫完下次又會問啲乜?

未有拍拖feel,所以驚驚地

拖手kiss要指定動作既架啦
呢d都唔做仲叫拍拖咩

拍拖會做既野, 係咪一定要做左先係拍拖? 女人會生仔, 係咪一定要生左仔先係女人? 有樣野叫時間

有啲會話

熱情拖太耐會冇左

有無人同我一樣好撚想屌柒再見bubu

Pin please

🌈🌈🌈🌈🌈

想

惡

人地劇情係咁, 睇動畫唔好駁動畫

跟

平時煮開衣隻, 有興趣我都可以開班教學

唔想學但想見九爸一面

平時去camp都係整呢隻

x2

3. 檸檬

我想問今舖我本身係唔知咩黎 我講完會唔會影響我形象

(繼續扮死)

哇，一日返黎又大半個post

教佢講返幾句粗口先啦

USB真係偽A0 黎
Confirmed

半個姐 都未爆

驚佢唔知點諗佢好似唔熟拍拖咁

好耐無見過你d姐妹

你會易d搵到sp

佢會教壞你契仔

即係靠個樣

手機響鈴來留名

我係你既best fd

想像唔到姐

叔叔就唔精壯了

ga yau

以後唔幫你加油了

以後唔能做好人了

有害=負能樣
無害=

真心 乜撚野叫好無害

你幾時俾相我睇

邊個 後宮?

你好似潛咗一日

你不是有對象了嗎？

搞到好驚

辭職了

pm me say say，成兩個po點追...

有價無市

冬甩靚仔d雖然未睇過

pin ok？

教主失蹤一日

By柳泉(好悶)
[/quote][/quote]

無啦heyyou睇咗我地兩個相
已有結論

我190

heyyou仲靚女

我柒頭黎

你有睇果dont luck？

真

靚仔洗玩cmb？

失蹤教主又去搵仔仔

我有正版授權，pmpm

打算放棄嗎？

久違留名

我唔會俾9巴做魔法師架

拍套tvb N角戀都得
柳爺 同 投胎
投胎 同 金絲
廚巴 同 金絲
柳爺 同 九巴 同 usb 三人遊戲
投胎 同 葉cfu
九巴 同 葉cfu

本身你多唔多野講

咁點解你覺得溝通唔到？
純粹少野講？定係大家唔岩傾？

我鍾意第一句

洗唔洗我諗埋你個條線？

放心，你另一條線我會寫好d

咁佢主要應你咩
同埋傾deep 野個陣 佢點應你

蘇cfu對你心心眼

大家明啦

你個邊劇情想我點寫

Ok, 明曬，姐係兩條線都唔要

九巴：鞭打本王吧
USB: 正啊

性價比 SE好撚高

有無玩過first impression 架
形象呢d野，一定左就返唔到轉頭
正如金絲形象係女神、大把兵
九巴係男神
至於你就

我係真毒

6s plus + 1

我仲用緊
差唔多5年了

係7plus

行開左陣一入返黎以為去錯左手機台

偽毒confirmed!